成日要跨境讀書

點解？
因為我係天水圍住

垃圾天水圍狗

你個名

屌我啦😭😭😭

我也是
我要跨去祖國念中學

我都係啊 日日來回返學放學都要3粒鐘

同感
但我天水圍人我自豪

幾好，有自己交通工具

不自豪
天水圍是垃圾屎